[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [371] G20長期戰！香港人加油！守衛我城去野餐！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.4

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

團體活動「將心願寄於天風」
將於2019/06/20 14:00起開始舉辦
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的BOSS。
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
傳說召喚「歡宴婚禮的祝福之鐘♪」舉辦公告
2019/06/20 14:00 ～ 2019/06/30 13:59

常駐風劍短+風龍
片:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符: （28/4/19）
T0萬用：雷維翁、傳渡世間的歌聲、受傷交給我治療
T0限卡(而家無得換)：來自日初之國的使者、朱古力
T1必用：英勇王冠、寶石與劍、優美烈風
職業專屬護符：、光輝之霸主（劍）、功夫之道（斧）

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

有無巴打carry真水

係咪未開post?

係
等得好辛苦

中咗

1001又唔開post
都冇超2500字

寶寶

2萬2應該過到

禾熊

1001

我就係咁打

我呢兩隊都過到

正常應該過到

寶寶bb

呢排成日見有人用師父, 睇黎係時候要升一升佢用吓

第一次試快剪

幾時出克乜野

好難忍

想屌

一樣

幫禾剪頭毛個哥哥巧型仔

冇圖你話佢似劉德華都得啦

剪完發覺佢剪得唔夠多 是但想我再幫襯佢

送300石

咩驚

佛心驚

賺夠了

今朝用錯隊 物理二隊玩脫了

可以auto就是爽

教練你平時係咩網抄功課

去到lv33過唔到

挖d日本留言版睇

想要智 幾時先歪中

想問下 已抽到新劍
仲值唔值得用石抽新葵？
定健議留石去一周年?

可唔可以教禾日文

個寶龍要點玩

Bb做咩喊

熱到就黎暈低

嘆緊冷氣了

脫吧

我唔識打機

你識日文

脫咩

要開了

一直嘆緊

用女主同三藏，畀你參考下，淨15秒

三藏咩武

45環530

唔該大佬

慢慢整新手卡28LV

食飯未

食咗甜品做晚餐

抄完真係過到

Null巴未出刀？

Null巴去左邊？

今次夾埋送得500石
10抽券都冇

求放過

冇

二十名

棄驚

咪送咗好多單抽券比你

岩岩開始玩 想問宜家應該留石定抽？

抽到手軟

突多隻利維定啲垃圾龍好

貞德

出貨即刻好番哂

有一隻100了

單抽喎
唔算多

突真水
然後再突多條
兩條突滿真水牛B死了

5條滿突真水真牛B

岩岩電車有個細路女好正

give me 物2懶人包

Who

你仲有咩未用?

用左狗女病情

終於儲齊10粒

扑左

有沒r12智 幾勁下

4星R11滿

怜專 普忍專 借惠里子 智 月月 3王200萬
其實放5隻打手上去就係
有忍有怜借惠里子好D
今次無研究過 要搵狼妹

升左2世界黎 快D升

試過就咁病智朋怜 +貓/盲 都好似打到200

聽日先升到 窮

快d升，打3王

冇...

雜色低配隊黎講我應該係宇宙第一快

用怜 我用怜都打到250up

影片無法提供
這部影片含有TOY'S FACTORY INC.的版權內容，版權擁有者已因版權因素封鎖此影片。

宇宙第一快bam

點解我睇到.....

因為你係上傳者

今次呢?

影片無法提供
這部影片含有TOY'S FACTORY INC.的版權內容，版權擁有者已因版權因素封鎖此影片。

宇宙第一快bam x2

大bam周

d體開始唔知打咩好

等我靜音錄多次先 今次一定無事

喂屌點up都up唔到，點解Ｄ人得我唔得＝＝

打WAVE打鎖匙

youtube真係麻鳩煩，屌。

再次重申
雜色低配世界紀錄４２秒

歌曲版權呀清

我頭先較到無聲再upload都係唔得，睇黎真係樣子問題。

btw 42秒大神

真係過到

-.-

過唔到

我發現一個小細節，因為加攻最多只可以疊三層，可以三層滿左之後就算技能轉好都要等兩三秒再禁，如果唔係好會浪費左Ｄ加攻秒數，你可以再試下

41-60就X你濕身抗性

咁應該ＧＧ

有冇真水

到時再上嚟抄功課

兩隻打手帶滿血加攻護符（豪華+超時空），戰友揀+30%buff時間，自己水女主keep住一個龍符就夠。

ching有兩條4破火龍無理由過唔到，燐由唔係必要，有其他勁啲既打手可以換走

超人棄

火短同暗法太廢，一隻因為武器另一隻要賣血，滿血好屎。練隻三星風女僕加多隻打手或破防角就過到。

有冇人帶真水
利申廢弓

can

你地早見劍用虛空會唔會大力d, 嗰個加防攻up同成場30%好似後者好d?

yes

風女主同水女主真係無得比，水女已經被風寶龍克屬都打得快過風女主咁多

想整把530暗奶

把野系數爛到拆左

可唔可以帶埋我

唔g整咩好 男神可唔可以捉住禾手仔幫禾揀

我愛克乜嘢都頂唔順要拆

可唔可以帶葵

咁岩我得風斧係頂配，就算唔係火系都算一隻合格既打手（主要係因為勁個幾隻火角我都無e.g. 火紋劍 情人穆穆）

有時候情願帶非火系打手都唔好帶石油王火短個啲廢角

無入去睇 邊隻風女主

有momo都過唔到

新風劍

應該係手法問題

唔要風斧帶番火槍好似仲好

咁多沙沙拆嚟做咩

水槍被克屬，整埋都無輸出，帶三藏試多幾次，破到兩次防應該穩過

長遠你唔係打真水為主就應該帝國530啦

是咪有人打

開就有, 好似係

479-7070

好悶

點解要光槍

hell mode

有冇激情吹水

冇餌點釣魚

今日食咗好多嘢

你地開頭要拉好d, 左上

打咗邊爐

食咗杯麵

飲咗夏姑草

837-2674

跟 ok wor隻新風劍

冇人打
咁抖陣睇鬼滅之刃算

其實幾正 好耐無打得咁有難度

梳囉

主要我廢 淨係練咗隻風斧

同我打可以打到聽朝都未完

其實岩先兩隻風斧可能仲簡單 我都係第一次玩風劍 但係配弓被動係咁放破防都幾正

女僕只升上到4星夠唔夠

悶死

公子連結 教練都過咗嚟
差你

遊戲太多...

Del龍叛

禾刀系 悶到睇哥殺

鬼滅漫畫有百幾話

哥殺算好睇?
利申只睇左漫畫頭幾話

幾好睇

null妹肯上嚟未

之前肥婆講個貼鳩po 真係好多鳩睇

唔通有閪睇咩

有個條鳩好大

Link

POST SP POST好多

gay test pass

睇到聖女就停咗, D打鬥套路有D悶

想睇h漫同打真水

幾場真水

想睇咩H漫

箱就一場 聖灰就仲有200

做野做到無晒能量了

就一場 開未

姐弓同細佬

龍胖不了

哥殺開始比女媾了

398-7938 真水

有G巴 負一

Full

如果爪爪可以虛空換就好了

召喚仇熊大聯盟
我未死啊

大佬真水差幾多玩完

你都加入左？

無計 我諗百零

個個都木主

禾冇

Thanks幾位大大carry

有冇人打多場真水

943-7244

壓力好大啊

-2

禾明

唔明

想做廢青 唔想返工了

做埋啲閪野
仆街！

做到隻狗咁

汪汪汪

熊爺未收工咩

未
休息緊
下星期先繼續做狗

準備飛的走了

女主槍係咪需要覺醒去升一技去lv3？打寶龍

係

終於過到40 家康

有冇1場真龍

想問下風奶要唔要升嫁？
如果要升既話，應該升舊果隻定新果隻？

你升黎做咩先?打真水?

呢到有冇4冰G速刷真火團

Mo bin g

頭先同啲鬼佬discord傾計見到。。原來Pele打大隻boss爆發好勁，啱啱試玩40，出技好爽個一下

無知一問 寶龍招攻擊點全體避
卡左係lv24

啱啱好佢出招前開技

唔知有冇可能3+1咁速刷

如果用一隻通用補 係咪應該光奶最好?
武器應該用434定530?

46 31 16秒開技就ok

諗住有時有d屬屬性關可以用咋

街場真水好可怕

組隊98

差D唔記得左,水女主同風女主唔可以放埋入同一隊用
又多個藉口唔抽鳥

有團既話我可以跟,反正未真畢業

請問，花嫁嘅木劍定木短劍勁啲呢？謝

Miss u bb

琴日手痕抽咗十張單抽

依家有61張鳥
龍肥日抽到爽

依家抽

琴晚抽果時諗起你

儲

禾係度諗 早知就跟寶寶唔抽啦

寶寶呀寶寶

應該跟我 抽

買好過啦

G chi
抽到當埋條底褲都要抽

無尊係咪唔使諗40層

上次龍肥日做唔到歐洲人,唯有繼續慳家

101抽先必中5星
10張單抽就放棄

抽黑周抽到有未

Sbar

如果單純想刷四葉草, 係咪可以冇亂入就QUIT GAME, QUIT到有亂入怪先過關?

唔好提
21 pack 歪7隻食咗5隻碟
對上一次咁黑仔已經係csor 2x pack寶1
嗰時仲係4石1抽 1pack 140石

我想跟寶寶唔歐唔非

嘿嘿 2458758

mo

講緊嘿嘿疊咗刀個實際輸出

我仲用緊原始人攻略
求原諒

夠買兩部匠nu gundam

你仲有隻狗同貓幫你打

似房no

一星期沒糧食餓死左

屌原來真係得, 之前真係超級大傻仔

你想學寶寶刷草刷足全日？

D白貓玩家個肝好強壯

係想盡快拎多一粒龍晶

刷風迎
唔記得左草會唔會跟兩倍

會, 就係清體見到有兩倍先醒起可以咁樣試吓

第時會唔會有究極龍化，儲滿100%先變龍有額外加成，龍化時間2x up

變到真龍咁大條

針了

男神又有貓又有狗怕咩

亂入怪有冇跌野PATTERN睇?
屌佢跌金袋但係出升武器既石真係好撚崩

買隻公主俾你放係廁所

寶寶的肝

無
3lv 3定4金袋出哂蝴蝶都試過

有

J EVA先

今日j咗善逸

鬼滅啲人設真係好正

上集超煩成個_ _喵咁

善逸bb好正

果一刀型撚到
我戀愛了

普通野啫
批頭仲要咁hea 定格畫

因為佢上集喊咗半集
今集就

日本興起〝不用雙手飲珍珠奶茶〞挑戰熱潮。

成日都有呢啲 challenge

大波真好

可以用膝頭

我用手算

型到仆街

愛上了

咁西利？但係唔升浪費龍果升佢

雖然型得3秒
不過真係好型

嗰埋咩數字嚟

諗住係漫畫jjjjjj死佢

漫畫不了

想幫佢含

刷一個鐘左右就成百粒真龍珠
一日之內真畢業不是夢

真火?

有冇得跟

.gun

我都係去reddit個discord搵
咁啱頭先湊夠人刷 平時都幾靜

而家打唔打?

沖埋涼先

過多個鐘夠人我可以跟

寶寶bb 我有喜悅

分享定道歉?

想公了定私了

分享未

不如跪定先?

禾刀得
好似係

禾比寶寶話事

貼啦

想睇

貼啦, 沖喜下, 冇人會怪你

公平咩

仲缺唔做

早見風劍護符會用邊兩張？光輝覇主 係咪劍職必要？

永別

計埋你好似啱啱好

錫番 啜番啦

抽人老婆唔使代價？

冇話唔係我老婆喎

見人中就好想抽

係老婆一早抽左啦又唔比錢養又要搶住認

唔好踢爆

人地啲老婆會自動送上門

好好砌 啱啱又中出咗q

寶寶嬲咗禾了

矛嬲,只係痛恨自己典解要係非洲人

40環咗就堆埋一邊叫佢洗衫煮飯

借佢比你屌一q啦

45分鐘了

4冰g？

幾先去歐洲旅行 想貼GIF

禾地一齊攬寶寶ok?

Yes呀

搶到位就GUN陣

咁你地打 廢事拎左毛入唔到場

開左場?

冇人開

0506518

-2-2

-1

GO

點解會唔夠火力

我是咪太早死

呢到開S2
之後接S1
之後開龍 打2下 開技

奇怪,唔夠力既

唔明
要企正個位先開得S2?

一開始碌前打2~3下
大爆炸去到嗰位就開S2

078-0561

打3下要開S2 要一爆完就即刻放到S2
爭取時間輸出

S2->S1->變龍打2下->開技避火->1212
龍完咗打齊一set之後碌走小心唔好俾佢撞

大爆炸完有人綠血就自殺restart

太早開S2
我未打過,要試下

渣ga 正常龍未完就已經打完啦

刷草之路真係好撚漫長

唔知點解做唔到龍未完就打完
有人唔識1212?

係law , 明明個個頂配都係唔得

S2之後直接S1變龍唔洗普攻唔洗碌

點樣1212

冇喎, 都唔見有人出第3下

OK

我地咁嘅配置應該係得嘅

利維坦只打頭2下喎

4253701

當練習下囉

有呀

有冇一個人裝王冠+教官

有啊

有進步好似係

都係爭DD,奇怪鳥

有冇片睇睇

可能我啲建唔夠高

扑曬你班4BING

咁應該手法問題

有人放早咗S2直接自殺啦

應該唔關事,之前無新娘卡D人都係咁打

其實龍碑係幾重要

試下換人開機
可能我開渣

碌前打3下,S2 S1 變龍,12,開技,1212121212,END

開場

我水龍碑20左啦,係真水建得11

我見仲係有人S1之後碌前打
可以唔洗碌直接變龍

兩樣都低過你

咁夠晒啦
真水建加得唔多

我有3下,S2 S1 變龍,12,開技

你地開

應該係有其他人未20掛,正常應該係珍火死果下就係完龍

你開無問題啊
無desync無人綠血

871-1156

岩先步驟已經好完美,但都係殺唔到

龍泣得16

差4%應該都唔會爭咁多

180-6239

正常龍開完技就會break
頭先仲要打多幾下
同埋仲係有人唔係即變龍

要食野了, btw場場2粒, 但以後週箱轉開真水

-1 -1

我真水建16其他都滿

你走咗之後快好多

似樣啦

我唔想分化DON仔同大家嘅感情

SOR,呢場係我,太緊火未普攻就開左技

真心唔好笑
有咩咪多啲練習囉

慢少少都唔緊要
正常第一下火山前會放多兩下S1

明明都係跟住個流程

我見你次次S1完都會碌前

碌前打3下,S2 S1 變龍,12,開技,1212121212,END

你地開頭係3hit定4hit先S2?

我少左座活動水建 細力好多

吉2下就開,講係3HIT,係第2下普攻係打2下

唔洗數幾多HIT
睇返上面幅圖

回家了

講咩
冰雞真火？

Yes

睇黎要龍化殺一定要爆擊到一下

正常唔係五hit先二？

3hit 要S2

一路聽記者會一路打
驚分心

no要盡早開

想吉場真水

YES,一定要一爆就飛過去

不如你貼你地用咩符卡
正常唔會chur用龍化完都殺唔到

好想同NOE妹激情反擊

應該岩符 但建低

聽日就玩得

真火冰雞test
8555649

成班友拎住張BEHAVE

打埋呢鋪唔打住

有人死左咋
得架

788-5494
25秒真火-1

有野做

P4可以早少少開S3

S2

有冇可能20秒內 岩岩最快21

我地未頂建
全頂有暴擊應該得

出咗慕慕卡易好多
試咗好幾次

想問一下, 遲D泳裝活動係咪堅的?

想盡抽到花嫁耶魯

你地仲打多幾多場

睇你地
提早兩場講聲

已經120粒

9UP
但9UP 花嫁已中

打多場收工?

我打多30粒就夠

定30分

咁你夠數先收

P4全部野都慢一拍,然後就

cy驚好似無乜邊隻係無出泳裝

抵

掛住睇人抽卡

渣ga
頭先一路睇記者會一路抽都冇事

你夠果時講聲

打多8場

撳錯quit咗

而家差幾多場

241-1197

11粒
6場

130甩,應該夠升4下

30毛READY

謝咁多位大大

仲爭唔知幾多百甩先真畢業

我假畢業算

我以為你真畢業

今期個pool 值唔值抽

應該忍花嫁ver 等多排再抽新活動? 我有短劍,但好想要耶魯

終於睇晒小櫻

禾差37甩

申請左你真火禁制令

四冰g禾打唔到

下次用短打真火先

有冇睇到佢痾完尿之後會唔會洗手

卡龍爪 睇嚟唔洗再買雙倍箱

冰姬速刷真慕慕 3場 2241883

我差3星期週箱就得

係唔係話就黎又有自選包買

呢隻驚男人先勁
女人可以收返埋

想問呢隻game有無gbf咁肝？

你講既應該冇, 因為我都試過搵比FRIEND

唔肝 長期養生

btw我都同意3個都不了, 因為冇暗60攻龍, 冇摩利真係點抽都救唔返

火劍係馬爾克？
火紋暗法係維維維維？

火劍招一技係咪有部份傷打唔到落雷鷹到??

開技前要企後半步

睇漫畫見到善逸bbg 重傷個心仔好痛

公子太巧玩都唔記得玩龍肥

無mana慘過食屎
想做咩都做唔到

美里隊得150萬 差咗D咩

去左gbf玩re dive

就係輸美里
美里得中攻up buff
要等專武先勁

美里我試過可以打180
今晚試下測條軸出嚟

熊爺
G大佬
嬲巴
佬
英文名
好似係咁

邊幾隻角打寶龍比較好打到十幾就好吃力

我都冇打過爛輝

火隊唔夠人可以諗下水主, 風法

用緊尊 風弓 維維 光劍打到28

仲洗簡？第一啦梗係

睇隻手舉起個下出技 如果有debuff時間有時唔準

有冇人打真火??

我都冇尊 過到

咁即係我問題

火屬四天王至少要兩隻

火短 中東劍

我本身3隻火屬+水主過唔到 水主換家康先過到

火屬四天王邊四條友學人響朵

想知邊四個 不過應該都無

一隻夠了

天才 石油佬 男主 火奶 (好似係

中東佬勁咖咩

慕慕 火紋劍 尊 妹弓

火短 兔短 火短弓 火豬

火短火短火短火短

世界第一世界第一

啱呀
利申已合530

3星水龍個表情好鹽濕

sick play

改圖嚟 好似係

話時話，好多角色都有第二個ver.
但主角好似無第二個ver.

一週年...

妹妹
3d已出

咩妹妹
我要可食用囡囡啊

下
真定假

咁主角會變左乜

真°男豬

今日好冷清

都唔係第一日嘅事

原來覆緊自己

夏季應該水上活動 + 新主線

點解我唔知

我驚都冇開過
MHW龍絆小隊未成團已經滅團左

到底我做錯啲咩
點解大家都用icon覆我
又唔講野

鬼知咩

正呀有冇赫德嘉

要del驚了嗎

der jer

熊爺幾時帶我爛輝
你上面有名

BTW而家開放緊iceborne試玩版

我未打過爛輝龍

PS4已封塵
又無大腿抱
我坐營專家

放龍肥acc
入群傾
5屬60龍
FEH角
家康
慕慕 爛叔

1200建 三真龍稱號

有冇人速刷真火

1麥樂雞餐

1 Signature 餐

ok deal, 邊間M記等?

入左群先再傾

吊乜能野群牙

TG

cls又水鳩我呢D新手

你農左幾多4葉草

50左右, 冇精神再刷
懶得再成日好小心咁睇住部電話

50 差唔多接近2粒碎
肝帝

真係好花時間

有冇人速刷一陣真火

做咩放AC?

真水兩場清毛有冇人

真水跟

曲線推po

吉真水

你開？

龍胖玩到而家做完每日任就唔開咁濟

唔係咁玩架咩？

你啱

要打丁了

原來街場真水咁易打

你自己爆體爆毛犯賤唔關人事

做咩咁激動

就後打滿100萬分
感覺好似蝕左咁

唔知佢下次復刻咩活動
4張4突活動卡好似好快咁

頭先打完了

新活動啦好嗎 係咪要老屎FK棄哂先開心

好耐冇出新活動建築

街場好多狗 唔洗我做

傻仔仲未棄

吓
一早棄咗
然後返嚟
你而家先棄有冇遲啲

屈風法做狗

新果隻 Harry Potter 好複雜
點解唔整到Pokémon go 咁
簡簡單單咪算

放龍肥acc入群傾
5屬60龍
FEH角
家康
慕慕 爛叔

1200建 三真龍稱號 齊活動建築

超級可以狂刷喎 好好味

連4葉草都唔多出
4星武就有幾把
伏爆

刷草注定難, 我已經習慣

活動超級關
安慰獎4葉草都係見過一兩次
咩單抽券 匙碎果啲 見都未見過

你打太快 狂刷真係爽 可以射埋蜂蜜

我淨係出過一張單抽卷
其他星沙/匙/碎乜都冇
屌調高少少星沙掉落率比人打吓合吓武都好呀

出左幾張活動卡
都算安慰獎
賣左佢有300露

屌講開露, 真係好撚缺
一堆堆3/4星要升上5星, 又有幾隻常用既想升50環, 又有一大堆卡未齊要買, 都唔知邊到變露出黎

任抽嫁喎

出親新野, 不論限唔限我都ALL IN抽到齊嫁啦, 都未夠用呀

所以我唔會再上50環
卡都唔會一次換爆
換兩張就算
冇用果啲 換都唔換

精明消費者

我低建, 50環谷戰力易D入場呀嘛
BTW卡我有呢幾張想換, 幫手睇睇有冇邊張係多餘OK?
勁敵/優美烈風, 受傷交給我治療, 魔鬼教官, 劍卡, 斧卡, 然後4星就換晒第一頁張圖有提過既卡

係咪即係你歐得制太易抽齊儲唔到露

勁敵同烈風好似冇咩場合會用到

受傷就應該係最好既奶卡

教官你可能玩冰槍速刷真火先用到(或者遲D玩維咩會用到

劍卡其實用落都唔覺幾勁 除非拎黎打RAID可以好早變到3次龍

斧卡勁

我好撚非喎
你預我追妹弓+火香菜+早見劍大約用咗12萬石左右啦
不過我FING露既速度跟唔上抽既速度

BREAK特攻嗰兩張其實我都仲諗緊, 睇片都好似都冇見過有人用, 不過想換定備用姐
劍卡用返歌聲/日出國頂得唔得?

既然你話唔夠露咁啲非限卡就等到真係要用先換
啲角/龍越抽越齊啲露會越易儲

break嗰兩張我升完都真係無乜點用過
之前諗住試下用嚟打真火用...

#1有堆卡combo可以參考下

唔洗換定先啦 有用既時候都即刻換到

梗係得 劍卡變到龍先真係勁 變唔到既話用番歌聲應該差不多

有睇
我基本上就係執返張圖我未突爆既卡出黎

首抽葵 可以起手嗎?

信唔過呀
葵 雷鷹 普羅米修斯 朱莉葉塔
可以開局?

好過揸住堆垃圾開波

我指用兩三舊水買個起手ACCOUNT

醒咗訓唔番

撲撲雞

信唔過呀

我發覺我利維坦1212中間好似好大硬直，你地龍化通常連埋出技可以打到幾多下12？

你手速唔夠快 好似係

係禁2下之後再滑走定禁第二下呢下已經連埋喺個mon滑走呢個動作？

一係買ac 一係再等下個月尾龍絆日先

我見到第一下個傷害數字出
就會滑走 之後佢會打完第二下滑走

點解信唔過
我好似買咁多個起手ac都無中過伏

我都試到了，原來之前我手法有問題

@熊喵喵 @世界第一磪有情

點解人地2萬戰 可以過到40LV 寶龍
我唔得

無伏

淘首抽 = 助養大陸bot

所以2號S巴要自己寫

無伏=有伏

2萬戰都有 虛戰力 同 實戰力

1212隻手啊

光奶張圖

屌幾時郁到隻腳呀

星期五先last day
而家係公司日日龍絆

有野玩咩

無 打下真龍同埋搬活動交換咋

禾刀想轉工牙牙牙

男定女？

女：
男：

搵條jj瘋狂磨

邊個負評？

被我搵到係咩人了

開估未

原來真係女黎
Cosplayer 黎
叫sakuragun

下年要返去做fyp

Facility Level 1292

all max?

撈

點跟

gun

尋日你走左後換左2位清入黎都做到龍化殺

成班抽唔到老婆就係度強姦人

等S巴貼1311出嚟

攻與守,雙插頭

大佬你地1292 d龍爪點R返黎
最缺係呢樣

s bra

我心愛嘅風法唔係狗
係為大家付出嘅跑腿女孩

你咪s ba

2點開箱再試

依家有速刷真火 開真火箱好似唔抵

好難成團...豬隊友成功機率....我打正常團仲快

ja ga

Mo

三個真龍箱加埋幾多甩真龍珠

有冇人刷一陣真火

真火速刷 218-9360

係喎，原本都諗住轉再真水箱，差d唔記得左

都係唔刷住

有冇人王冠+教官

要再早少少開s2 碌前3hit就要開

仲有冇

full

碌前 打兩下(3hits) 就開s2

碌前 3hits 開S2 開S1 龍化 12 開技 121212121212

走哂 晏少少再刷

呢兩張好d? 第一次打唔知 sorry

好似因為3個人用龍化卡就夠變龍 所以有一個人用教官+王冠會大力d

3張龍化夠變龍, 以前未有龍化+龍攻up符搵一個帶王冠+教官高輸出d, 而家有龍化攻18%up就唔知會唔會好d

新手想問下點解呢隻game無人打素材?

暫時夠用
除左帝國

一開波變龍？46 31 16用早見技？

熊爺九唔搭八

素材暫時夠用
所以無人打
除左帝國

唔夠銀幣

唔好null

無新人玩?

除左帝國超級/虛空/真龍 其他關應該好少人共鬥方式去刷 因為唔值+哂時間

新人玩2日都自動到 做咩要組人打

有
但其實有跟足活動同每日任每日箱
素材好快唔會缺
同埋有時會出x2 獎勵 / 半體關

Yes
羽毛應該用係更有價值嘅地方

No B

#metoooooooo

仲有冇jump龍團

點用最好

洗乜考慮咁多, 體又好毛又好, 有冇需要都老味咁啪石回
回到冇石就啪張卡回石
輕鬆追進度

2毛（25體）場 / junk龍
其實求撚奇啦

任回

其實一日肯回3次能量就追得好快

KEEP住日日回
毛我有心機打既都真係老味咁回, 理撚得你石唔石
反而真係完全唔捨得啪石升建, 早幾日啪幾百石秒速升爆活動建都真係極限, 其他要幾百石先升得1LV真係肉赤

原來你新玩成日都以為你老屎fk

零課輕鬆龍絆
全力抱住S巴 G巴 S巴 維巴 S巴 熊巴 S巴 肥巴 S巴 嬲巴 S巴.....嘅大腿

真理

玩咗2個月都冇 輸建輸到哭

唯有請多幾隻龍匠追快少少 不過活動建就好難追 要等復刻

屌佢開上限啦, 得5隻唔夠用

有預感今日預告聽日開水21-40

我估一個月開一次

一場JUMP水 780-0929

姐係瘋狂打活動就無死？

有限資源咪等2倍先打素材, 平時就開吓箱就算
活動打夠分就可以停啦

100萬分？

100萬好快㗎咋
不過搬交換所搬到7788先再諗點刷

打左成朝先萬幾

上齊卡先打

好佛好佛

喜悅？

小喜悅, 波菜出左3粒皇冠

扑得

我應得既!

唔使扑
一陣兩點佢冇喜悅

清shop既話 應該打boss快過挑戰 用葉換手環

想問吓有冇邊張5星卡係你地會升完第一張之後, 再打到都仲會KEEP?

原來食評出左

2點已經成個月冇喜悅

8500水都唔俾禾

而且马上一周年，常驻的新娘爱妃也应该可以超得到，所以这次也不必强求。
呢句最啱聽

超完都畢曬業冇得撚了

無乜fd掛水槍

3場真水
381 2099

自爆！減肥！由188磅減到161磅（圖慎入）

熊爺個腩勁啲定佢

打手泛用嗰堆都可以keep啦
咩歌聲 寶石劍嗰啲

屌改到咁, 姐係迫我每個星期都要供58X3比佢買聖水

熊爺口中既腩係下面張圖果隻

帶真水未?

無人打

輕鬆龍肥左好耐

開未

312 5904

肥婆你入s巴
我街場算

你入 我唔打

爆棚既話我可以街場既,反正都打慣

結果個個街場無人入

我廢弓街場唔到

我唯一無練既就係細佬

係上面
要唔要影比你睇

要

禾醉曖街場

curry 禾得唔得

Check

明明停左手

Gmail

Tg

Send未

搖撚準備

530 3918 水

熊個腩實好性感

724-5219

等緊圖

想睇埋寶寶對腳

禾無風早唔開心呀

拎張濕紙巾卒MON先

腩都要睇
唔好咁癡線啦你地

最鍾意腩

點解會hell mode

1/5 好開針

我手多左,SOR

我太廢，梳

4724279水

仲有冇位

Noe 牙肥
When 真火

你地得閒先

無冰G係咪要農張真龍卡先有得join

除咗牛腩
乜腩禾刀喜歡食

乜我唔係死咗架咩

未

036 0708水

sor, E巴, need work

讓左個靚位俾你,你又行黎

有無冰g真火

寶寶心地好

super hell
我FEEL到 G _ _ _就黎爆炸

咁耐都未打完

Now 公司冇人

上星期六佢已經爆左我一鑊

G :屌你老母,早知打街場

唔怪得佢想打街場

我已經開完三箱

低配 揀近戰 虛空武好似有滿血加防 睇下頂唔頂到

牙熊呢 影緊腩？

打咩

與G 的連線已中斷

星期六GS在陣都carry唔到我

對唔住

404-8235
真hell mode 真水一場

搵人奶ok?

大佬唔好嬲借個膊頭比你

算,我去打街場,你地搵個做奶

其實唔洗奶都得

寶寶借機跳船

有早見 法/弓識拉理論上係

兩日後禾水帝真畢業了

我得,唔知你地得唔得

寶寶好串

痴線,我邊係D咁既人

仲有冇真水場要人

今日冇喜悅分享

我熊係咪去左食野谷肚腩

謝curry

多謝S巴(冇符號)

放工先
好忙

可能係 務求影到最大肚腩

curry 多禾2場ok

刀法斧都有,就係無奶

尋日真火1粒鐘
今日真水1粒鐘

刀斧法奶劍都有

有奶都唔拎出嚟

明明4星奶都得

仲有前日

我討厭U

未練過,不了

對唔住囉

錫番 大腿任訓 唔巧嬲禾

仲有其他人都係未打晒

而家啲銀幣多到想換金

太遲了

求然亮

禾係咪要好似熊爺咁露出胸部寶寶先然亮禾

等超得

其實都係要搵個人做跑狗姐
唔係奶都得

超得想換葵bb

但禾無然亮佢喎

咁禾要露乜先然亮

風屬5星得黑人刀 同兩隻弓 抽唔抽呢個pool好

不然亮

唔巧咁小氣啦 我露大奶奶ok?

巧彩禾矛喜悅可以分享

你未成年?

禾好有誠意求寶寶然亮

Cat girl 黎嘅
中伏

瘦底大波 可以飲芝豬

咩居心
自己J完好野呃人話張圖係CATGIRL

畀啲火你地燃亮佢

知錯了
唔應該咁自私

熊爺公開禾j圖....冇品

Photoshop過嘅cat girl

想擺係下個post #1

好冇品 人地一開圖片就見到禾個索樣索body

寶寶想唔想揸禾對大奶奶 任揸唔嬲

( Show blocked user - 熊yeah )

唔好拎我張j圖打丁

我唔想你地啲子孫死係禾啲j圖度姐

..

@GTRJ

Show Blocked User - 瘦底肥婆

打完丁就扑人
同中出即飛一樣

紅牌出場